msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-29 02:42+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:232
msgid "{0} player selected"
msgstr "已選擇 {0} 位球員"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:233
msgid "{0} players selected"
msgstr "已選擇 {0} 位球員"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:231
msgid "{selectedPlayersCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{0}"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:257
msgid "# of courts"
msgstr "球場數量"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:656
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:133
msgid "Add/Remove Players"
msgstr "新增/移除球員"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:622
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:625
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:301
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:645
msgid "Choose Match"
msgstr "選擇比賽"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:553
msgid "CHOOSE MATCH"
msgstr "選擇比賽"

#: src/components/ui/ModalDrawer.re.mjs:43
msgid "Close panel"
msgstr "關閉面板"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:626
msgid "Court {0}: {team1} versus {team2}"
msgstr "球場 {0}: {team1} 對戰 {team2}"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:319
msgid "Enter Score"
msgstr "輸入分數"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:449
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:612
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:353
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:403
msgid "Points"
msgstr "分數"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:57
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:69
msgid "predicted winner"
msgstr "預測勝者"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:597
msgid "Queue"
msgstr "隊列"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:211
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:290
msgid "Queue All"
msgstr "全部入隊"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:439
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:500
msgid "START SESSION"
msgstr "開始會話"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:519
msgid "SUBMIT RESULTS"
msgstr "提交結果"

#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:211
#: src/components/organisms/MatchesView.re.mjs:290
msgid "Unqueue All"
msgstr "全部移出隊列"

#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:368
#: src/components/organisms/SortableSubmitMatch.re.mjs:418
msgid "Winner"
msgstr "勝者"
